新華社：多國支持中國推動港區國安法

新華社：多國支持中國推動港區國安法
03.06.2020 13:16
新華社報道，多國政府支持中國推動港區國安法，認為香港事務純屬中國內政，別國無權干涉，這些國家包括北韓、斯里蘭卡、緬甸、菲律賓、敘利亞、坦桑尼亞、布隆迪及烏干達。

報道引述敘利亞外交部說，美國和其他西方國家對中國內政干涉公然違反國際法和國家主權原則，呼籲各國尊重中國國家主權、統一和領土完整，恪守一個中國原則。坦桑尼亞政府首席發言人說，反對一些國家插手香港事務、煽動暴力和不法行為。布隆迪政府說，始終恪守一個中國原則，支持一國兩制，反對任何外部勢力干涉中國內政。烏干達政府發言人說，香港是中國不可分離的領土，香港事務純屬中國內政，西方勢力分裂中國的企圖永遠不會得逞。

軸心國名單

獨裁者聯盟
邪惡軸心國

北韓、斯里蘭卡、緬甸、菲律賓、敘利亞、坦桑尼亞、布隆迪及烏干達

緬甸呢個真係
原本原為昂山係要行民族+民主
點知原來係走左樣

好意思拎出黎打飛機

成班恐怖分子嚟喎

屌 全部垃圾國

成堆垃圾

屌....一堆貼錢比我都唔敢去旅行既地方

[全部人同我入嚟]（Connect全球) 今年64主題：中共病毒受害者x天安門事件悼念大會

做咩塔利班同伊斯蘭國唔加入

估到離唔開北韓。全部都係垃圾國家黎

咩叫走樣

可唔可以講返廣東話

打稿條友有無笑
連俄羅斯都無

民族民主唔代表一定唔親共

親共符合人地國家利益

第三世界聯盟?

佢好意思講出嚟先好嘢
柒婆成功爭取香港由國際都市去到同呢啲國家齊名

丐幫聯盟

牆頭草

睇完呢單新聞笑到lunch都噴返出黎

見到啲菲律賓狗，見一個打一個

第三世界

即係其他國家唔支持

菲律賓 記得有時唔好撤僑

多國政府支持中國推動港區國安法，認為香港事務純屬中國內政，別國無權干涉

矛盾到
支持你立國安法又係唔係干涉呀?
咁英美因應你對港政策而改善自己既政策又唔係別國內政咩?
中共真係人類文明既毒瘤
再去講道理就降低埋自己既智慧

G7峰會 vs 支7峰會

係, 屌, 之前仲覺得緬甸幾慘, 俾羅興亞人攞哂光環
事實證明係抵佢地

菲律賓靠女人揾錢養全國

窮兄弟👬

搵個大少少都冇

軸心小國.

「烏干達政府」被透明國際評為世界上最腐敗的政府之一，在滿分為10分的評分里只獲得2.4分。(wiki)

小軸

屌那星
俄仔都無

走樣都唔係廣東話？

將來得返呢d國家免簽證

仲以為起碼有普京

菲律賓我真係對你好失望
南海爭議咩黎？？？

昂山真係本世紀成個歐美睇得最錯既人

緬甸菲律賓露底

ching咩朝代人

我唔係好信律仔會

布隆迪是世界上最貧窮的國家之一，國內生產總值、人均國內生產總值與人類發展指數都位於國際排名中較後段。布隆迪也是聯合國所認定最低度開發國家之一。造成這種情形的原因主要是內戰、貪汙和人民教育程度不高，而且還流行著愛滋病。(wiki)

多國？明明係極少數
全球有200幾個國家喎

CLS

以北韓為首就覺得唔簡單。

俄仔 古巴 委內瑞拉都無

香港人兇兩野就縮，真係易呃！

講出黎自己唔笑?

邪惡軸心

人地公開反對 = 干預內政

你班仆街公開支持 = ?

坡仔好撚醒 次次都搵人支持但官方唔出聲

至少唔係港共教育下嘅人

垃圾國家大聯盟

簽個名袋幾億
點解唔簽?

走哂樣都成日聽…
Ching 90後？

抽起咗俄羅斯 !

屠殺又好民主

支持就拎出嚟打飛機 反對就譴責人哋干預中國內政
真係公就我贏 字就你輸

咁多非洲國家

多嘅意思係⋯⋯

佢得啲咁嘅料都好意思攞嚟打飛機

無俄佬

唔係有越南柬甫寨咩？

呢啲小國只要美國一開聲佢地咪又係即刻歸番美國邊

人地屠殺小數族裔，共黨的講法係人民既敵人，符合大多數人利益

換做香港同大陸新移民，連登一樣拍手叫好

係啦寫曬出嚟
一舉殲滅

走樣唔係支那話，係啲老牌啲嘅廣東話

烏干達唔係黑豹個國家？
好撚勁喎師兄

黑鬼日日打劫

點解唔加埋張國榮，梅艷芳同李小龍?

睇下文匯報點講

屌你老母啦

小妹80 後

得呢啲國家支持
講岀嚟都尷尬

有國家支持﹕「睇吓幾多人支持我哋」
有國家唔支持﹕「粗暴干預人哋內政」
龍門任佢搬

加埋窮過新界

烏干達Forever!!!!!!!!!
烏干達Forever!!!!!!!!!

請大家罷食菲律賓香蕉

敘利亞都有
有冇isis國？

你老母個臭閪都走晒樣 明未

除左菲律賓，呢d國家喺香港有冇生意都好難講

佢似係向強姦犯問支唔支持強姦合法化

係貧窮落後國家先會支持

push

菲律賓
點解唔要個南海

坦桑尼亞同布隆迪真係好似聽都無乜點聽過既國家
烏干達係咪即係黑豹個Wakanda ?

乞丐聯盟

呢班唔係干涉緊內政

成堆垃圾國家都衝出黎柒

撚唔撚好意思講出口

其實點解會夠膽show list出來 覺得好自豪？

全部大國喎

菲律賓

點解得呢啲垃圾國家支持都要講
乜大陸人唔知呢啲係垃圾國家咩
真心理解唔到共產黨嘅思維

走樣同巴士, 的士一樣
係經典廣東話支化啊
廣東話嚟㗎

走樣點唔係廣東話？

斯里蘭卡對唔對得住佛祖

咁多人支持不如搞公投啦

張list 唔出好過出

如果有德國 寫啡都好

多左好多喎

又話中國內政洗乜要人地支持

唔撚笑果下好野
全部都未發展國家
北韓都拎出黎講

下，咁認為別國無權干涉果d人算唔算干涉緊

香港搵呢d國家黎做交易？

有共通點

屌..咩國家

緬甸 昂山素姬人權鬥士形象破滅

揭緬甸軍屠殺羅興亞人 兩記者囚7年「政府不能關上人民耳朵眼睛」

13 年話廢除選總統子女要放棄外藉 , 否則杯葛大選, 15年見中共 勁

同習近平一樣做咗受害者
個人變咗極端

推倒獨權 而變成另一個獨權者

忍左20年, 上位第一件事就係建立極權

同果個緬甸勇者變惡龍既故事一鳩樣

同政治中立一樣
你反對我就係唔中立 支持我就好中立啦

笑死

見到坦桑尼亞、布隆迪同烏干達，就想同盧旺達講句rip

布隆迪
見識少，which?

菲律賓都支持

哇啲邪惡軸心國

反對就叫干預
支持就無問題

權力令人腐敗 幾時都係岩

有冇人記得幾年前緬北內戰，緬甸軍機故意飛入雲南炸死咗人，中國反應都唔係好大。

ps.昂山只係傀儡。

你呢幅好成功
我會airdrop, icon, forward咩都做齊

痴親都會變壞
定律黎

仲有唔少香港人去菲律賓潛水。

哇 好撚驚喎
咁疊馬

權力係人性照妖鏡
昂山已經由女神變女妖

自從菲律賓人質事件後發誓唔會踏足鬼國一步

希望呢啲國家唔好再對中國內政說三道四
我堂堂中国立個法例毋須國際支持

邪惡軸心國必須死絕

中環星期日大把，再唔係快樂蜂大把，不過大把中產需要佢哋，你搞佢哋，班中產同你死過都似。

緬甸最話得事嗰個都唔係佢，佢只不過係傀儡，軍佬先係最大權力，基本上佢好多嘢都冇得終極選擇。

俄羅斯呢? 伊朗呢?

有錢奶就得，其他做下樣嘅唧

見到得呢啲國家支持
藍屍都

口交部：多個兩個就係多啦

斯里蘭卡我去呀

全球有二百幾個國家，得8個國家支持都叫多國
仲要成堆垃圾國家，連俄羅斯都無

可能同我地而家#yellowlivesnotmatter一樣
俾極權迫害得多成個人極負面 真係自由左就變另一個極權 變唔番做人

契哥俄羅斯都冇份，點解嘅？

Sanctions一家親

除反對推動國安法的國家外，其他國家全部都支持

其實東南亞呢堆國家 真係賺到支共好多錢咩